Chinazi

#Chinazi
借隔離post巴打幅圖，大家一齊煲呢個term, 佢地死十次都唔夠

Chi Na Zi
癡 拿 線

反對極權主義抬頭

咁都無200000個簽名？

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

而家中共做既同二戰極端組織無分別，大家要條撚準備

一定要推

大家都要識

Important term
bo dai kui

真係要認真做
新疆 香港 台灣
根本係新納粹

推多弓幾弓野先，要住部人都識

Chinazi

係Chi-Nazi 定 Chai-Nazi

Stop Chinazism before it is too late
反對極右黨國民族主義抬頭

見到今日有人舉banner講chinazi

Twitter 推爆條片
#chinazi